有無人中意睇西班牙懸疑片! 好多都好正

NETFLIX套MIRAGE,正 覺得好睇過韓國套the call好多。除左呢套仲有tThe Occupant都唔錯，NETFLIX都有

80分鐘死亡直播

遲D睇

睇過 mirage幾浪漫 但the call都好好睇

Alta mar算唔算

Open your eyes

The Invisible Guest

the body

無定向喪心病狂

The invisible guest 我覺得麻麻，人性描寫得好淺薄，成套電影淨係係度：
我聰明。
不，我更聰明。
才不是，我更更聰明。
你中計了，我更更更聰明......

係咁唔停loop，但俾唔到我投入感，睇到個人好唔入戲

呢類片無必要講咩人性描寫，90分鐘交代劇情已經只係岩岩好，仲要講咩人性呢d只會兩頭唔到岸。

愈拍愈爛
1:
2:
3:
4:

我自己個人感覺而已，因為描寫唔到人性，我根本投入唔到，我覺得個故事同人生、生活和人性有好大距離。
我自己對呢部電影評價係低。

唔知算唔算但Sleep tight一定要睇

mirage導演成名作the invisible guest最正，mirage反而冇咁驚喜，佢再早期啲果套the body都唔錯 同埋法國呢個導演好鍾意講天理循環，報應不爽

我覺得即使佢缺少咗人性挖掘呢part都依然好引人入勝，個故事層層遞進，逐層剝開真相個過程好正，單係懸疑感呢part已經夠做，就算結局唔扭橋/估到條橋都仍然一套高水準懸疑片

純粹變態嘅表表者

推介the hidden face同shrew’s nest

The Orphanage
Timecrimes
The Sea Inside
Open Your Eyes
The Secret in Their Eyes

濕吻個度扯左旗

意同 上嗰期啲人好吹捧
睇完都係覺得一般 唔差但係未值得吹捧
近年太多懸疑片玩到悶

竟然無人講contratiempo呢套神作

咪上面個套The Invisible Guest

係wor sor唔知有英文名